邊個去加泰集會就係鬼

人地美國議員已經提唒水，咪做on9野